[扮工動物園]連放四日之合皮星期四

不過又俾人抄牌又遲到

早

遲到會唔會扣錢
做咩比人抄牌

如果靚女抄你牌
你比唔比

月尾LAST DAY
9FING FING睇漫畫度日中

同腦細傾下比唔比你早啲走好過啦 好多時唔使坐足一個月

唔比 因為工作要交接
啲野要教新人做
同埋我5月尾先返新工
想食埋呢個月糧

遲到唔扣錢
訓過龍遲左拎車就比人抄牌

今日咁涼點解d人可以著短裙

識玩一定咁玩
BTW有冇興趣睇下結衣BB啊

[img][/img]?
圖定老母?

屌 呢排要換傢俬
要過埋呢個星期先有電腦用
宜家日日用電話過日子

咁大風仲著短裙
呢啲女唔屌唔得

番工太累了

太累了 我情願甘心做後備

文員仔 挑～～～選那位～

琴日番工見到
個女人淨係著住條絲質地底底

幾時放工

我尋晚都食左張320

用手機睇結衣都ok

就算是電話結衣BB也不會介意的

快了
好快連放四日

屌你我都想打呢句

都唔會悶丫

個樣好可愛

朋友 我們真的是朋友

打算買PS4 打機做廢青一個月

Stephy bb
已經好耐無新歌

放假有咩做

不過個女人好臭
個頭又帶冷帽又著厚嬲
上半身好凍
下半身好熱

番工

曾經有諗過買比細佬
但原來要逐隻碟買
就放棄左

買部機比佢就得啦
game叫佢自己買啦

撚住星期六一條友行去馬鞍山睇戲，睇完再行返屋企
來回都都好似有10幾公里
之後再想試下行路出旺角

G奶絲打好耐無見

受左刺激？

琴晚睇完套一周的朋友
之後上fb就見到話出真人版

動漫一出真人版
都好奇怪

我好期待

唔知點解對九條一好反感

新一個年度
你地有無得加人工

係
唔鍾意佢
未出現之前
明明咁開心

不過我覺得個冬菇頭妹妹好可愛的

仲有好鍾意桐生同沙希
桐生原來好細個已經對沙希有好感
但又要傲嬌

沙希?

沙希好可愛
仲話要搵好似桐生咁既人
做佢老公

記得有一幕
沙希同長谷講
香織個胸好有料

100
我>即走 屌佢老母

係
天然呆

咁我應該要走
加100底薪

下月尾返低級正苦工
人工高過宜家又有得跳pt
做住考其他

公司肥妹都話要減肥
我都要啊

沙希同桐生講結婚果度
桐生好唔開心
但我覺得其實沙希都係真心
如果唔係桐生 沙希係唔會理佢

加油

諗住由行路開始
行順行慣先跑

沙希都係想搵人依賴
桐生真係幾好
之後追去解釋個到
見到沙希喊
好唔開心 因為桐生避開佢

我都努力下先
踩下單車

唔叫男朋友陪?

如果屋企wifi接收唔好
係咪應該要換過個router

好心痛

得12集太少
有第二季就好

如果只想告訴你
有第三季就好

我都係咁諗

間房用緊19 TP LINK
出咗廳已經收得唔係太好
去廚房直頭收唔撚到

轉AIRPORT

呢2套都好似有真人版

係
上個禮拜我有講過一周的朋友今年上真人版

你唔係話唔敢睇咩

好貴

係咪要apple機先用到？

唔會唔敢啦
我一定要睇啊

唔是

x2 上連登度日中

就算唔整車都一定要睇
就算無人陪自己入場都一定要睇

多D一齊入黎吹下水啦

4%

唔想浪費個四日假
想一日行一日租單車踩

佢要返工
同埋我鐘意一個人行街多D

聽日落雨

未到

底薪本身好低？

tplink 永不錄用

唔知幾時香港先上
淨係睇左預告

8000都無

吾知點解我用緊LINKSYS 都好撚慢, 成日要重開機先會快少少

踩單車睇下風景
好似都幾舒服

7%
[black]不過出左2個月花紅[/black]
下年無10%我走

老母今日開始去旅行星期一先返

早晨

又係山崎腎人
我都未睇四月真人版

叫男朋友上你屋企陪你

rich

一隻game都有排玩
我啲friend日日打fifa

每日快行30分鐘
加少少飲食控制
都好快見效

間屋太大
300尺屋行到邊都收到，用緊TP link

無加
0

岩岩睇緊四月第一集

仲諗會唔會有真人版
原來有

我想洗床單呀

睇左預告
唔錯咁

以前個同學捐左個肝比新聞報個個阿媽

我一個月都無
無得分
雙糧又無我份

你應該要請食飯

搵多幾份FREELANCE算, 正職當BACKUP

Cream

想吃嗎

偉大

我最近頂佢唔順轉左會了, 用N記感覺良好

生蠔
係喎間野點？蠔都任食？
其實你唔想特登打英文叫我薯蓉得喇haha
我個名意思係薯蓉

我都要洗

唔係唔錯
係好好睇
一定係

岩聽

個女仔好靚

我最近發覺
我PT好似OVER左我份正職人工了

小薰緊係靚
真女神
用最後既生命救返公生對音樂既熱誠
諗起最後一集喊到9彩
依家諗起都想喊

想拎返媽咪度洗
佢屋企有露台晾
我個度好難晾床單

其實我有google過你個名
但唔知點解

蠔任食呀
食完一盤
問佢再拎紙就得

間野好似好多野食
味道ok ga
我覺得牛舌同牛粒好味
不過無甜品

咁更應該請食飯
真男神

急不及待快啲睇完
但睇完又好空虛

前排洗完
一訓落去個下好爽

正喎
叫我朋友一齊試

你google "creamy mash"

英文差, 而家先知

血汗錢

睇完搵我
瘋狂介紹你睇動漫

睇圖片先知係薯蓉
Btw 我都幾鍾意食薯蓉

不過間野我覺偏貴
同事話無以前咁好食

但牛舌好好味
同事表示 生蠔係食得過
但唔算好好食

我地叫左2盤呢啲size

我兩三晚一單 job 扣返燈油火蠟都執幾千 不過公司數要拎出嚟麻煩咁解

好
我就係鍾意睇呢類

咁你FATFAT好多

咁辛苦搵錢
緊係要對自己好啲

用生命值硬接架, 有時都唔想接咁多

咁你PT有冇搵15K一個月

當你5日一張單
5/30日=6
幾千當你無3不成幾 咁就計3000
3000X6 = 18000

你又話請我食雞煲

我要儲錢買樓
等第時個女朋友可以有高潮

你約我就請你食

無樓唔好白撞呀

一個月控制住兩單左右, 其他做撥備

其實依家都唔算辛苦
不過係時間長左少少
平均日日踩都有800~1000一日

有時都係坐係架車到等時間到

WORK LIFE BALANCE 錢就搵唔晒, 無謂用生命值硬接

休息時間始終少左, 可能因為我份正職困身無乜私人時間

老人家係要多D休息既

屈指一算
800x25
都幾可觀

上樓不是夢

女朋友有高潮不是夢

不過女朋友下面要二千呎我就幫佢唔到了

行將就木

盡心盡力幫啲客
有時比客鬧返轉頭
心淡

下面要2千呎
咁長

認撚住佢, 下次按章工作算

風中殘燭

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

準備投胎轉生

咪就係
一句彈過來
你唔熟點sell呀
最好我識曬全世界既酒店

限我對你以半年時間慢慢的心淡

熟客，恃熟賣熟
已經比盡優惠了
每次佢啲單都跟足哂

算啦，係咁

其實佢講得啱, 雖然難聽過粗口

我比客鬧過

抵你死做呢啲工

個下委屈到忍唔住喊左出黎

唔領情咪唔同佢客氣, 話九知佢熟客, 有種同老闆講

辛苦了

真係好仆街
打份工姐
不過有時啲客真係好仆街

客：叫你經理出來

好睇個腦細幫自己人定幫客

所以唔LIKE黑警一回事, 我好撚服秃鷹

我真係會PASS比經理SO9SAD

付清 帳單

平靜的 對你
熱度退減

等lunch中

佢仲要係佢個女面前講呢句

我會係拋返個客轉頭
佢一過份要求就拖加講到好難做
但次次都準時/提早起貨

這個白痴為了陪你活一次

算啦
鬧慣左
佢地錢多，但唔識尊重人

ME2
今日公司DRINK TEA

無智商得個痴

自己屋企沖tea飲

等個客覺得你做到野
下次再搵你

我老闆唔係同我一齊做野
基本上我自己一個做哂所有野同話事
就係因為我話到事，所以有時會盡量比優惠比客同滿足佢地想要嘅野
但可惜，佢地唔會明白
好心淡，本來呢份已經唔想做
但因為要生活加埋讀書，暫時唔走住

時常被騙極容易

所以成間公司都唔鍾意我
太惡
但又搞得掂D客

傷我或是害我都慘不過

身教, 正
港女就係咁煉成

個客點會明
除非個客又係做sales
我有啲客會問我
啲commission 係唔係計番比你

一定要笠左頭盔先, 講耐啲個期預防突發

一開始養大左人地個胃口就無計
開壞左個頭

我有時都係惡
實話實說，做到盡力幫你做好佢
咁多同行點解唔做要做我，你自己揀
我係講誠信
唔滿意走，走快啲，唔好阻到我其他客

老闆鍾意你就得啦
搵到錢最重要

有糧出話九知佢

港豬係咁, 覺得比左錢就係上帝

轉得咁快既喂

我會咁問

唔好阻住我接其他客
又做唔到生意

AGA 幫還幫, 始終要有規有矩, 硬啲都要

都無打算理
我出份糧嫁咋

果然老人家思想

無錯
所以其他客已經揸正黎做
有啲客就唔明我地難做之處，成日都以為係我唔幫佢咁
另外part time同朋友賣男裝佢都有問我定咩價位
我都有講唔好定太平個價
成本一上升，啲客又覺得我地加佢價

咁唱多陣先

誰若有日你鍾意

晴天陰天雨天 你在何地

中國式做爛市真係玩死自己
需知道人地玩呢招係要搶MARKET SHARE, 而唔係搶果十單八單吊命

最鍾意呢啲客
唔會走去其他分行報

送禮勤

有時覺得大陸人生意
仲好做過香港人

香港客(尤其是師奶)係全世界最惡頂0既客之一

無錯
自己份工有一半係大陸客
佢地反而無咩問題

睇佢地點對啲工人(賓賓)就知

講完心情好哂
不過個客一陣仲會返黎搵我拎返單

邊間好住

狗眼看人低

機械人式回應

客問題不大
但以前做過cartierstore design
試過同大陸廠夾傢俬
佢地係淨係做cartier野
唔做得其他牌子或者接其他生意
(呢到講一講，其他cartier真係好霸道)
基本上我地知道哂佢地有幾多單
但都左推右推話好難做
但次次屌鳩佢地屌完又有話搞得掂
到最後真係搞得掂
經過呢間公司後
我成日覺得大陸人唔屌唔化

每次聽都覺得千嬅好幸福

突然醒起，個客第二次黎個陣同佢老公一齊
係我面前係鬧佢老公，啲態度又好差
佢老公好慘

你咁惡
人地想唔做都唔得

港媽

大陸客ok
大陸公司就唔得
上次明明同我講$1000
咁我見平咪搵你做
之後收曬錢
再send比佢地做
話要$1500
之後講左勁耐
先做番$1000比我

惡肉爸

同大陸公司/工廠傾生意
係要小心
我前排想搵鞋廠
但個個都叫我小心廠商出古惑

最搞臭上廠睇料既時候個廠長話
原來xx咁年輕，真是前江後浪推前浪...
好撚擦鞋

雖然未必解決到問題, 但講左出嚟會舒服啲

原來肉球這麼年輕

當你明白佢只係狗, 心情就會平衡返

本身做慣女王

同大陸人講口

仲試過一個客whatsapp錄音鬧我
講得好過份啲說話
我另一個同事聽到錄音嬲到whatsapp恐嚇返個客
我中左我同事兩下

錄音仲好, 唔撚聽

我係會聽錄音嘅乖寶寶

same

傑出員工

錄音好煩

平時用開網頁whatapps
一錄音就好煩

飯爸煲左薑醋未？

好多人等剪髮

邊個

我有時夜晚太攰都會直接錄音覆人

終於剪

太多人等
而我又有野做
閃人

鍾意sms年代

兩部電話一齊用
最煩係老闆娘成日錄音，但老闆娘我唔會聽

我都打字多
但我成日覆msg手指打到痺左

我有個好朋友會錄兩分鐘錄音 每次收到佢msg見到錄音個長度都嚇一嚇親

YOU ALL

如果我聽緊歌
應該唔會聽

我都係

唔鐘意聽 更加唔鐘意講

以前用w595
打字好快
不過最衰係唔同台sms好貴

講電話ok
錄音不了

派埋添啦

只鍾意食雞蛋

我partner同我傾計話要直接見真人講野
明明係好朋友但啲msg永遠都係，好，okay，呢種對話

送禮用呀送禮勤

好想食

MSG 得就緊唔想見人啦SOSAD

但我唔知幾時開始都接受到錄音
可能一個人生活耐左 好想聽下人講野

好衰，佢成日都係開個頭話，上次係xxx發生啲事，下次飲野講
吊我癮

琴晚最後食左吉野家，$126.4

AGGER

吉野家成 9 日都好多人

比我心諗, 唔講9就

火鍋？

琴晚ok 啦唔洗排隊又唔洗搵位

係

我會擔心佢
成日發生啲野唔係唔見錢就係犯法/有生命危險

正呀
琴晚仲要咁啱涼左

無得放

有無人有玩開tinder

以前玩過
做咩？

習慣唔到

唔識玩

無做錯。jpg

以前生活同人有時差又分隔兩地
開始有錄音之後佢地會錄下音比我聽
未有smartphone年代成日寫信

老馬

我去開啲地方爆到傻

飯芯

無人sms

Delete左
宜家好似唔同左好多？

w910

入元朗搵你拎

我都想聽bb 講野

攞左出世紙喇

佢老豆疊羅漢

算平

唔識x2

好老實, 如果有咁撐手足0既老闆, 我賣命都制

真係芯悅？？

通常都係有獲就你咩 有功就佢領

以前同個監犯書信來往左3年

EXAC7LY, 手指拗出唔拗入, 幫埋個客屌伙記

點解既

如果keep到七點前食曬晚飯(晚飯最好唔食飯麵果D主食)同有運動, 好快瘦到

好好人阿!!

我都有兩個月, 但pro rata 左一個月都冇

7 點前

lunch 食咁正既

無感

識嘅人
佢係另一個國家坐監
所以無咩人會去探佢，我個陣係中學生，無飛過去睇過佢，所以keep住寫信

香港人係咁

咁串

你既生活背景不平凡

唔好咁講
想過簡單嘅生活

可能我同你差唔多呢

佢琴晚放題食架
好肚餓呀

我琴晚做完gym忍唔住去左買野食

係呀

gogogo

令人都對佢心悅誠服

0857係加價就快啦 你班office 屎忽聽日開始連放四日 大星同貝殼又加咗價 想做死人咩

霸氣

買左咩食啊

我已經覺得自己好幸福
生活平淡有平淡嘅好

2個都不平凡

壽司
今晚再操

我真係人如其名係個小薯蓉咋
生活愈簡單愈好

我fd叫我今晚食雞煲
琴晚放題
今日雞煲
肥左

反而我好鍾意刺激冒險果徨感覺
自願踩鋼線

姓曾?

之前自己去旅行
驚驚地但又好開心

肥係岩既地方
我唔介意

琴晚路過一品
好想食

諗緊今晚上水食定元朗食好

以上我所有提及坐監同成日做犯法嘅野都有個共同點
射手男

成日一個人去旅行但屋企人唔知
今次唔小心口快快同左媽咪講一個人去日本
搞到佢擔心

姓咁

之前自己去
我屋企人都唔知
去左16日

自

愛冒險的射手仔

食7成飽囉

雖然我自己都做吾到

日本好安全啦

你係操gym定減肥？

SORRY LO

朝朝返工都快行 行到小腿好硬

所以我好開心依家有車可以週圍去

係媽咪角度咩都係危險
其實以前係唔比佢知我一個人周圍走，佢就咩擔心都無，以為我日日都係屋企

想周圍去旅行

唔係你錯
但每次食飯見到佢健健康康坐係度都想肉緊地中佢幾下

無錯
以前唱k都唔比去

操fit 馬仔

薯蓉

整返喇？

整好啦？？？

啲肌肉幫你消脂
遲啲個線條會消返好睇啲
拉返多啲筋

ES8

屌你早少少返工啦
岩岩入油又唔見你
定係去左蛇王啊

中国石化有優惠gogogo

狗也不屌

元朗

你有冇揸過車
有冇入過鬼石化同鬼石油?
我可以同你講鬼石油掛名應該排第三 鬼石化排最尾

見到G奶絲個朋友得26歲
佢真係好勇敢好偉大

TODAY ME刀落元朗
不過落一落就走

邊方面

我之前旅行果兩團友都係廿幾歲獨遊歐洲, 超勁

元朗雞煲
請推介一間

我都覺得佢好偉大

回錯帶

Sosad
見唔到你一面

胸前

倒轉 好似係 利 專門倒米

[img]圖片網址 [/img]

唔駛任食就巴打火鍋

問飯lin

人間胸器

飯爸啊！
係飯爸啊

把酒問pinklin

巴打好食, 不過好撚貴下

咁任食都唔便宜得去邊，都要2百幾

某意唔睇價錢牌5條友食左二千幾

巴打DOUBLE計

元都有倫哥 唔知有無位，櫻絲要打去問下

聽講唔錯

個人
蘋果新聞無相睇

元朗無乜任食 GOOD

元朗入面開左間吉列牛
但宜家旺角都開左一間，打算去試下

吉列牛

我見開飯啦呢間排第一

咩名

open rice 講啲野我唔太信

元朗
The Backstreet kitchen

太子
琥酌

旺角
吉列牛忌廉烏冬專門店Kobekyu

新假期祝福完, 大家睇路

倫哥有朋友食過話係okay
我諗任食講得okay應該唔太差
但我自己未食過，好難book位

咁無選擇下都係選擇嚟

都係朋友食過推介
我地唔睇新假期，有人肉openrice
但應該唔會encore,新鮮感試下

假嫁

日本食過

元朗果間好早就賣晒

隔離間 smokie eyes 幾好食

講起吉列
有冇人食過勝博殿吉豬？
好好食

咩黎？
我朋友話元朗仲有間食貴價日本野
係師傅自己當日根據食材去定menu,一時諗唔起個啲叫咩

得閒搵下食先, 成日夜媽媽一條友諗唔到食乜

當廣告睇

未食過呢間，食過IFC個間吉豬，類似價錢
好貴 但好好食

壽司之神 ? 忘了
定鐵版燒

鮨文
壽司之神

我無去過，係台灣食過 omakase

smokie eyes 食甜品

鐵板燒係鐵皇，食過ok

係yoho mall 1 無食過
食過尖沙咀果間

係喇！！係omakase
佢應該想試鮨文，唔知佢食左未
佢去台灣book位食私房菜都好正

我都好想試下呢個價位係咩味道

壽司之神就算九數, 多人到HIHI

YOHO MALL 可以一戰

望一望價錢真係有啲貴
不過有時要對自己好啲獎勵下自己

已經唔可以叫有啲貴, 已經係銅鑼灣價錢

元朗舖租好貴
轉嫁左比消費者

前兩日幫老闆問荃灣一個舖位
扁長方形我估無100尺
月租8萬5

人流好高架？

租工廈做樓上鋪好過

果間一定唔係因為租金問題

剪完頭髮
前面剪到好似傻仔

都高嘅，算旺位
我知業主係邊個，貪得無厭

有啲野做地舖方便啲
仲要繼續幫我老闆留意下

咁先可愛喎

唔緊要啦，頭髮好快長

屌你今晚好忙

加油，忙埋放假好好休息

後面啲頭髮剪左多
輕左勁多

辛苦你了
多勞多得

剪完啲師傅會笑話輕幾磅個人

我住果頭有d商場平鋪，攪到我心陏陏想開舖

有時覺得做男人好啲
如果遇到個好女人日日咁溫柔體貼咁鼓勵自己
返到幾攰都抵
我飛轉韓國駁丁丁

開咩舖先

不過做女人比男人錫
好幸福

我後面差不多剪左一半
偷薄個下好心痛

互錫幸福啲

你唔講我唔覺
原來可以有呢個角度睇法

開啦開啦！
元朗有咩要幫手可以搵我

我都想搵到個人錫我

互射最幸福

有次剪30cm師傅問我要唔要親自落刀
不過香港太熱，我唔得，最近最長都係落到心口

我而家就岩岩到心口
覺得自己好似野口同學

元朗大佬

賣少少偏門野
唔係犯法，唔係鬼神野

哇

照住

如果真係開更加要搵我

你講咩啊
幫手報警咋

聽落好似同我做嘅野差唔多

係元朗可能好多人都識肉球

無人識
不過親戚係圍村人
仲要係好出名果Ｄ

圍村人
大佬

千奇唔好得罪肉球

鄧氏後人

仲有半個鐘
四日假

meow

偏門野
我諗飯爸唔會真係想做我呢行掛
係咪賣啲比較獨特嘅人所以你話係偏門

唔係
兩邊親戚
一邊姓羅 一邊姓蕭

我有排未放工

喵～

大貓貓，摸頭

撒嬌
喵

姓梁姓文姓鄧定姓戴 ?

圍村係咪真係會收陀地

我係一個連登post話自己想搬去大埔村屋
大家係咁話一個女仔會比陀地恰就麻煩

羅肉球
蕭肉球

應該好多巴打熱心回答

同埋出入黑蚊蚊
會危險

唔會嫁
粉嶺同元朗某ｄ村仲會有人巡村
而且你只係搬入去唔會搞你
但做生意比人收陀地就。。。

我兩邊姓都唔係

唔知你賣乜呀

賣下飛罰

我遲啲改名做我是欣宜

會唔會有機會樣子防狼啊

有狗

大家都咁講
我睇左個層係對住馬路小巴巴士站位

畢要低頭

想食牛肉球
而家先記得
未食早餐同晏就

成楝買

三門仔再入少少？

求包養

養埋我

可能比薯蓉一下打番轉頭

我淨係食飯痾屎訓教
好易養

我幫你做家務
日日煮埋飯比你

成棟都係1200萬 抵過買一房新樓

細細粒好啲

林村個邊

呢個係真

超方便

黎姿

見個細細粒2次
都幾nice

我幫你賺埋錢
可以養多兩個人

咁就安全啦

認真？
我仲考慮緊
宜家返工返學打拳做gym都係集中係荃灣同金鐘，好似有啲啲唔方便

冷靜啲

你咁計就唔方便

本來想要汀角個邊

黎姿仲危險幾倍喎

薯蓉我投靠你
我好易養

去荃灣金鐘就一般 SOSAD

加埋我無錢揸車
一定坐公共交通

你話細細粒嘛
有人會聯想到黎姿

大家請不要誤會，我真係好窮
負債中

大埔去港島真係好耐
搬得入村屋真係可以與世隔絕
日日毒係屋企插下花玩下貓

要轉一程車
落大埔搭車
銅鑼灣有小巴夜晚直到林村果邊

村屋界大佬

仲有23mins

等你自立門戶記得搵我
到時話你知我賣咩

到底tinder做咩呀
唔識開口同女女講野？

真係好熟
圍村仔

係阿 成日問完d基本野之後就技窮（同埋d女成日隔幾粒鐘先覆）

同我情況一樣啊清

明明問既野好正常點解Ｄ女仔會唔覆機

咁可能有時忙緊，唔想秒回
你自己有咩興趣架？或者講下啲會引起對方共鳴嘅野
順其自然啲

你問咩先

岩傾自然就有話題
好似呢到咁

爸爸都玩tinder
你同佢講，啱啱買左架BMW 上定唔上
霸氣啲

未必架
私下都唔係成日講野
仲要tinder識，有啲男/女仔未必咁有心機應對方
First impression好緊要，係個交友app入面講第一句說話開始可能已經就決定左之後對方仲想唔想應你

唔好問野

咁係你對佢有興趣

等佢問返轉頭

緊係話自己好黑仔，炒左車，嗚嗚嗚

飯爸先係食家

：你有無事呀
：皮外傷，但架車要整，好彩仲有一架揸住先

結衣BB就黎生日啦！
我地一齊寄張生日卡比佢好唔好啊？

其實你知唔知EVA既第三次沖擊想表達D咩?

究竟衝鋒21既蛭魔勁D定係ONE OUTS渡久地勁D

有冇聽過公生第一次同小薰合奏果首歌啊?

ｅｔｃ．．．

ＤＬＬＭ串鳩ＭＥ

出面好大風
好舒服

我朋友試過係tinder比個男仔問
你平時會唔會帶屋企人去食好野
感覺怪怪地

肯覆仲想點SOSAD

如果我問

你平時會唔會帶屋企人去食好西

會唔會順眼好多？

遲下答到你

呢位師兄識玩

佢根本就係哂命

似美容鴨

都唔知配對左幾多女女

學得好快

散水

想有時間識囡囡

呢個一定唔係飯爸黎
飯爸唔會咁跳皮嫁

你想多了

空姐，老師，護士，OL，太子女，Graphic designer
你揀一個，我介紹比你

飯嫂借左ac用

教師 護士 太子女

之前睇新聞講呢啲案件
啲鴨鴨講嘅野好好笑

有個話自己返教會，好好笑

這是不能說的秘密喔

你又要女女咩？

我都有睇

護士/太子女

殊

要做振山漢子